中環接完收工先，唔去金鐘啊

係咪？

去金鐘做靶咩
中環先有價值